次次用電腦上連登都會lag機

點解